iron man mark L figure

想問下除左hot toys 同BANDAI SHF之外，仲有邊間有岀mark L連裝備？